去到今日先知原來連登仔咁多鬼佬FD

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

D教授fd去晒邊

sor，今日出住鬼佬Fd先，聽日就到教授Fd

我個中國Fd同我講其實中國大部分人都想推翻共產黨添呀

雖然我明你想講咩.....
但有幾個外國FD.....好出奇咩???
有打個LOL NA都識成班啦

買subway仲使鬼this this this

仲要d鬼佬friend個個中文咁叻

個個都緊貼香港示威者

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

大學會去外國交流
上堂會有外國人
去旅行會識朋友
上twitter都可以識到
唔明有咩咁奇
除左身邊有朋友英文字都唔識多粒
就梗係冇外國朋友

我個鬼佬FD話會係西環警署放炸蛋

我勸你搵連仔del post
炸迪迪尼果單都入到

【連登區投票】唔想吹風，只問你嘅睇法

我就真係唔明，鬼佬佢地如果第一日示威就已經係打光搶喇，而香港仲未有搶

你毒撚就收皮啦

睇嚟好多人都唔明樓豬up乜

話唔定連登仔啲鬼佬Fd係平行時空黎

我啲外國朋友嫌香港嘅抗爭活動仍然太斯文。

鬼佬個d 示威level 我地追左四個月先正式開始跟上 咁話鬼佬割 當全世界on9

成個連登勁撚多鬼佬frd風向post
全部上晒熱門
然後千幾二千like起跳

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO

其實識一兩個鬼佬唔難 去個旅行都會有一兩個 拎咗ig 記得你係香港人都會dm你問候下
另外外國媒體係真係好留意香港 其實好多外國人都知發生緊咩事 同埋而家網上大把資訊 我哋又有做英文文宣 佢哋知唔出奇 同埋我哋識外國人 都會主動同佢哋講解個情況 想佢哋幫手散開去 因為當地人講 一定好過我哋講